大家玩還玩，唔好唔記得各位烈士義士手足

因為場運動犧牲咗佢地原本都可以好好地同朋友知己家人慶祝佳節。但俾依個仆街陷家產極權政府害死。

真 :(

真
所以今晚玩埋佢果份

五毛 三毛負評我都無用